大上大落 系列（8月之選）第二期

開定。
坐穩，明天分析。

Lm

3.77 入左5手

Pin呢個

1415 3.95走了

謝大大，已正皮。
同船719揮手，樓上幾位賣仔勿模頭（1415），有賺唔蝕已經贏左。

有冇美股推介

ok

收到

8.45 J左

三蚊接貨

512

死啦。
無玩啦
大家止蝕吧

唔走下星期仲慘

走啦 下星期一定跌穿20000

咁要all in恒指熊

有冇人有今日出業績嘅8083?

Party 已完
金盤洗手

[member］
7蚊入都抵
[/member]

依家入好唔好呢